我要見到「全民戴口罩」

香港人好忙 但一定要做足：

全民抗爭
全民抗疫
全民戴口罩

等香港死咗人，或者會見到

1月8日 星期三
齊齊去幫襯